有冇人做政府同公用行業 好享受呢種係船上俯瞰啲人係海面求救既感覺

一個大浪打埋嚟
大班人落曬海係度求救
而你就係隻穩陣大郵輪度睇住班人係度求救 等死
個種暢快既感覺真係搵幾多錢都俾唔到你

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月19日沙田聯校人鏈

「文宣」

意見及舉報：

你隻船周圍搵冰山撞

政府已經開始係內部搵人去隔離營輪間